既然核彈都唔割蓆不如前線做咗咩都唔好開po問割唔割喇

大事件發生緊果時呢D post真係好影響討論
不割所以唔洗開post

咪係

唱生日蛋糕又問，捉到斬人犯應該點又問

開post既都係分化狗
絕對支持市民各種方法公民抗命

由821開始，滅族都唔撚割